荃灣開槍文宣方向建議

1.危險使用槍械/意圖射擊記者

上圖可見牠將手指放於板機上，加上牠們多次將槍枝指向記者，違反以下安全守則2、3條：

Source：香港童軍總會
因此有理由相信牠們不能正確使用槍械及意圖射擊記者

2.向天開槍
向天開槍可能擊中無辜市民，亦違反守則
2007年5月，澳門發生警員向天鳴槍事件，時任香港警察員佐級協會主席鍾錦華曾向傳媒表示，香港人口稠密，向天開槍有潛在危險，流彈易傷及途人，因此警例對警務人員使用槍械有嚴格規定，並且不容許人員以向天開槍作為示警方法。
Source:

3.不當使用武力

不過，有前警務人員向本報質疑，有關警員開槍情況跟學堂訓練有別，甚至不諱言「警員學嘅安全防禦法應該拎咗去墊煲」。他解釋，根據警察學院訓練，警員絕對可以先使用警棍及胡椒噴劑，「人哋拎刀先拔槍」。至於一名手無寸鐵市民跪在地上，換來被警員一腳踢跌，該前警員慨嘆：「收番埋支槍抬人埋一邊真係咁難？」
Source:

就算d片cut 咗頭，以上三點都係核彈

求各位巴絲幫手推post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

扣埋721元朗站兩名軍裝調頭走來對比

除左開槍, 仲有解釋麻雀館既行動